而家租樓係咪明智？

同老婆都係時候生仔，仲同屋企人住緊好唔方便

無錢比首期，最近又見到租盤回落番啲，到底係唔搬住儲首期定係租樓生仔好

你儲到首期之日, 就係你個仔退休之時

香城教育電視: 請你哋將一部份口罩經由黃店派出

睇你自己想唔想離開香港 如果為下一代想走的 留返啲錢走好過 如果諗住死起香港可以買

個個上車之前都係租

呢個時候仲生仔已經唔明智

諗住死香港買都要睇時機，依家追都幾高風險

有諗過走
不過又係要洗一大筆

又講得幾啱
哈哈

有150萬資產就去到台灣
到時用30萬係台灣開下小店，開足1年
1年後拎返（150萬 - 你運作既費，希望拎返）80萬到
到時你、你老婆都有台灣護照，到時再配種

都好過你依家生，3個留係香港on99咁做租樓家族
然後係香港做二等公民

你係連登問,
成班廿幾歲未發到圍嘅後生仔實話你ON9, 叫你移民, 生仔正仆街
你係香土問,
成班中佬就叫你一定要買樓,當儲錢, 會增值, 避險

明唔明智你再諗下。

咁大濟

我瞓天橋底。。。。

真理

信香土都仲可以生存，賺返一百幾十萬，信連登年年唔買樓就肯定發大達

係生都唔好而家, 咁時勢大肚婆同BB真係好危險

生仔本身已經唔明智

要住就要租 有咩計

都唔係既。王維基都上連登啦。又唔係淨係得後生仔既。

我就35歲有一仔一女。2015年689上任就決定同老婆黎左sydney。黎之前抽過4次樓都抽唔中。最後full pay買左澳洲樓。雖然冇乜點升。但收租好過香港。

講返樓主，冇錢比首期又想兩公婆自己住。見意都係捱多幾年儲下首期。搬出黎住條數都唔細。我走前一年租左將中兩房當時18000一個月。水電煤買傢私電器洗費都幾大。

呢啲就係刻板印象
你同嗰啲話全部大陸人都係仆街有咩分別

生左仲同屋企人住
祝你好運

無錢仲生？
個細路俾你害死

有唔同

咁大陸人一定係仆街係事實嘛